我呢就叫做777

我呢就叫做777
代表政府立場嗰時呢就係日頭
事實陳述嗰陣呢就係夜晚
有一樣嘢我比人地叻嘅就係我唔怕民意
但係我都同其他狗一樣我係怕成立獨立調查委員會嘅
我都希望每一個人都識跳呢個記你老舞

我淨係識得呢啲㗎咋

你的作為如何
你的下場也必如何

９月２日 - 開學日

番母校幫學妹學弟打打氣！

開學日早會大嗌光復香港

頂

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!